搵一隻關於 巨型蟻入侵地球 嘅RPG劇情FLASH GAME

以前小學雞年代(03年左右)
有一隻英文FLASH GAME, 話個世界比巨型蟻入侵,
地圖上好多處都有蟻洞, D蟻會喺果度出黎。
D蟻既level由佢腹部既顏色睇得出, 最廢既冇色, 然後勁d有粒白色點, 勁D有黃色,紅色,綠色...

主角就周圍搵有咩方法解決, 避開D蟻/殺死D蟻去一個目的地引發劇情
有得拎槍/中後期仲有得揸住架坦克

ENDING係拎住架坦克入蟻巢見到隻超巨型蟻后,
最後炸左個巢, 揸住架坦克逃出生天。

有冇巴打記得隻GAME叫咩名 感激不盡

edf

Tks ching但唔係。我果隻係好耐既2d flash game黎

好似差唔多樣 英文game黎